應唔應該私了Mr. Wally ?

我覺得佢依$1真係只係解釋段野
唔使似強國人咁玻璃心掛

藉口都幫人諗埋？
捐撚左錢未呀你？

咁ming仔入1蚊又追住屌?

連登仔雙重標準

起樓主底啦成班on9

更加多有意義既嘢值得你做

依個wally係100蚊加1蚊
真係分開無combine埋
一蚊打既個段字又有禮貌

要批鬥既人你地唔批鬥，走去雞蛋挑骨頭🦴話個Street singer, 刷存在感牙？

咁有心做黃既就批鬥d應該批鬥既人啦。

醒班人帶錯哂風向仲要以為自己好熱血。

場運動成唔成功好睇大家大風向係咩，

你地搵mr. Wally 嚟批鬥， 訓醒未？